點解會有人提倡屌蝻妹？

仲話要融合
唔通真係好似咁講
If you can't beat them, join them